李家超想學新疆消滅伊斯蘭文化 一齊入睇統戰南亞人嘅核武器

李家超話香港要學新疆嘅反恐手法，我發夢見到有人譯做烏都語、英文，去尖咀清真寺派！！！